Ib hk轉左美金 買左既美股貨算唔算安全走左資

如題

Ib margin 息低咁多
唔想用晒Firstrade

唔算
IBHK受香港監管
港共可凍結你資產

你有冇外幣戶口轉返外幣出黎？無既IB只可以換返港幣拎返出黎

BNO開唔開到ib international?

美金唔係 美股係

要外國住址

遲D一野射去FT ?

IB 射倉難唔難？

射倉好似貴過射錢？

有外國地址，係香港開唔開到？

IB 射倉唔洗錢
開埋FT

IB HK 同 FT 一齊開，先入港紙去 IB HK，再喺 IB HK 入面轉做 USD 買美股，想走G就一炮過射個倉去 FT，想拎返港紙就喺IB HK轉返HKD再射返落你原身入港紙個户口，進可攻退可守

我理解ib唔算真正離岸 td同ft先至係真正嘅離岸
因為ft個介面太衰 所以長久以來我都係用td。
之前七蚊嘅美金交易費用都照用。

美股唔得，要美國批，佢好似只可搞你其他野同現金

買美股，平倉收翻美金係帳戶，再將美金轉英鎊，再射去英國銀行戶口

開定一個麵邆岸先，有乜事即刻由IB轉過去

港共想射個時閘住你

唔俾射

IB射倉免費

直接放FT

射邊間都係？

用FT點解唔用CS？

Ibhk 可唔可以轉錢入海外戶口？

要上office 簽名後先可以再錢轉去你同名嘅海外戶口

射倉好似都要搞一個星期
要預返少少時間

Ib 無冇 SIPC 保障，唔係離岸

如果用緊IBHK, 有外國地址, 有無得直接轉IB LLC?

以前係全世界既政府只可以凍結自己貨幣結算既資產
依家個共安法，唔知會唔會癲到凍結埋其他貨幣
用ib記得用美金結算
睇黎要搵人奶一次野先知個實際玩法

Ibhk 入美金落戶口都係要轉帳到去美國 IBLLC戶口度

我都知
我覺得凍結會出現一個情況， domain login唔倒
但用vpn又入倒，同美元美股照正常，因為港府無權凍結係美國既資產

buy bitcoin

操作一回事
凍唔凍結到又係另一回事
所以 ib 我都唔敢放太多錢
大倉係晒真離岸戶口

用ib 個孖黎做按揭買外國樓
封左唔使還

CS要$25000USD

有

呢個先係問題
平倉cash out一定輸兩日工作天

IBHK under 金管局唔算走資

你幻想緊d咩

但凍結你account都未必拎得返出嚟

FT 可唔可以射番去 IB HK??

關鍵係監管機構仍然可以隨時凍結你啲資產

無人講cs int嘅

要25k USD

cs hk 冇意思

等幾耐左右先射到

梗係開 CS INT

驚佢迫轉hk

ib 射倉去ft 唔知幾錢

請教下 可以IB MARGIN黎買樓?
可唔可以講多小小 小弟都有廿幾USD貨 不過唔敢孖

邊度寫唔洗錢?
我見資產轉出要收$400

真係迫先算
用BNO開既應該就唔會迫
但用火車頭開就難講

係咁嘅咩？
我仲用緊港幣結算

買晒美股直接射倉啦

有得轉既咩?

結算貨幣可以揀美金，甚至其他貨幣都得

IB 海外你其實入個海外地址就可以開到，網上開既野好方便

邊個位轉

點做到孖現金？邊個版面設成

邊度嘔個外國地址證明出黎

唔夠25k USD有需要走資？

唔夠最低門檻就兩個都開

尤其開左FT先

因為cs int 唔知要開幾耐

其實可以問人借

唔係收信地址，係地址證明，點借

改一張香港銀行既月結單去外國地址咪得囉

嘩屌你
虛假文書有撚排坐喎

不如你做先啦

完全係正式文書，通訊地址唔一定等同居住地址

如果有香港嗰個ib重開唔開到海外IBKR?

CS 25K等值股票射倉得唔得？定係開個時一定要係現金25K USD

成個post你最識野

IB死硬, 唔明點解仲有人用IB, 轉用曬TD or FT 啦, 真離岸 !!

明明開戶時選咗IBLLC，但填資料時自動轉晒正體字網頁，即係香港版IB
唔通要開VPN

正

駛唔駛FT射一次錢去IBHK先可以俾你射返走去FT?

你美股一賣出就會轉返USD入返IBHK, 未射走去FT已經俾人凍結

Usd$ 轉入ib 唔係擺香港

Citibank USA? 如果凍結IBHK, 可能連account都唔俾你login, 點轉走?

ib 射ft 係咪免費
想用ft trade cut 左個ibhk